女朋友襯我訓教偷睇我whatsapp 仲要記錄擺埋上連登

是咁的,我女朋友係youtuber 幾大波幾索
我都好愛佢,就算之前佢番工我讀碩士,又要去天水圍又要番去沙田,我都會去,希望俾個驚喜佢

而因為佢,我都推左好多朋友既約,想多D陪下佢
最近都plan緊想幾年後結婚

但係呢排發現佢襯我訓教偷睇我whatsapp 仲要記錄擺埋上連登

我應該點做

對唔撚住

Cat girl?

你講條女 我可能扑過

係咪左邊陰唇大過右邊陰唇好多

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

你條女好撚ON9

分手啦

分手啦
條女咁on9